將沙中線 高鐵超支既數平分返俾每個港人，每人會有幾錢

FF少陣啦

100000000000 / 7000000 ~ 14285
唔係好多

超支